「突發」撚頭警長喺微博公然妨礙司法公正、批評周家明法官既裁決

支持香港警察槍斃法官

有兩個手足，明知係蘇文隆審，竟然自行認罪

Good Dog

波台爛賭警一頭，撚頭警同你同一環頭？

I can face...

光頭基

咩呀，阿sir 做野要法官教？！

想睇721金鐘版
打l醒d法官

痴撚線，無法無天

其實好L想d狗作返一次，睇下之後上面會點對佢哋

正視聽

未有起底時612佢地已經收埋號碼

所以係唔關起底事

佢地只係有計劃集體犯罪而收埋號碼同蒙面

唔知以為係義工,冇糧出?

周家明是國安法下獲委任處理相關案件的指定法官之一
大家都輸打贏要

藐視法庭

又蒙面又唔show number 又驚人查車牌 似咩?

真攪笑，佢哋係為政權做事 講到好似為香港人做事咁

係，李柱銘庭上已經踢爆左牠們既虛偽

邊敢呀班傻仔

你屋企人就係人
俾你虐待既市民無屋企人既